終於放低左

三個月了
日日行屍酒肉生活
幾日前見佢post story
應該有人追緊佢
知道後個心反而放鬆左
只為祝福佢
只係估唔到咁快放得低

你個名應該減咗頭一個字

放低左係唔會特登開post打飛機